#вакансия@promo_nn 
💥💥💥Внимание!! Срочно требуются сотрудники (девушки) в кинотеатр 19д!!💥💥💥
Место работы: ТРЦ Рио 

Требования:
* Активная жизненная позиция , позитивное настроение, аккуратность и организованность , способность к обучению. 
*Ответственное отношение к рабочему процессу 

Обязанности:
- Привлечение посетителей
- Консультация по кинотеатру и иным вопросам

Условия:
- Молодой, дружный коллектив 
- Время работы с 10:00 до 22:00
- График индивидуальный 
- Стабильность зарплат! 
      Оклад + премии

Остальные рабочие моменты  уточняйте по телефону : 89527653497

Или в лс: https://vk.com/id179029451 #вакансия@promo_nn 
Думаешь о работе в крупной и быстроразвивающейся компании, но не уверен, что возьмут без опыта? Важно, чтобы работа находилась рядом с домом? А может ты хочешь совмещать учебу с работой? Тогда присоединяйся к команде Додо Пицца!

У нас открыто сразу несколько вакансий, выбирай то, что подходит тебе: 
🍕 Пиццамейкер 
🤑 Кассир 
🍞 Тестомейкер 

Ты можешь рассчитывать на: 
- сменный график: с 8:00 до 16:30 / с 16:30 до 01:00 / c 00:00 до 8:00 (можно выбирать удобные дни недели и часы работы по желанию); 
- почасовую оплату до 160 руб. в час;
- бесплатные обеды; 
- оплату медицинской книжки;
- корпоративное такси до дома после 23:00 и много других приятных плюшек! 

Опыт не обязателен! Если тебе уже есть 18 лет, ты ищешь работу более, чем на полгода, и готов расти вместе с нами, ждем твоей заполненной анкеты на 👉 https://vk.cc/8sO4g2
После одобрения анкеты мы расскажем тебе все подробности и пригласим на собеседование! 🤗 

⚡Адреса пиццерий: г. Нижний Новгород,
ул. М. Горького, 154 
ул. Коминтерна, 164 

Телефон: 8-963-115-07-95 #вакансия@promo_nn 
ОЧЕНЬ СРОЧНО! 
Сегодня, 12.30, ул. Коминтерна 119, в ростовую куклу на час, 500р.+ пицца #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
Ищем декоратора! 

Требования: 
-Если у тебя есть опыт в создании декораций, для театральных постановок
-Возможно ты круто лепишь фигуры, рисуешь
-Ты очень любишь делать, что-то самостоятельно с нуля
-Имеешь свежий взгляд 

Обязанности:
-Помогать с декорациями на фестивале Магии
-Оформлять целые зоны
-Составлять план закупки материалов

Возраст не имеет значения. 
Срок работы, одна неделя. 
Оплата: от 10.000Р

Если ты всегда хотел попробовать свои силы в декорации масштабного проекта, мы готовы представить большие ресурсы в твоё пользование для достижения цели!

Пиши мне: https://vk.com/valerikaza
Звони: 89967438797 #вакансия@promo_nn 
Мечтаешь стать фокусником? Тебе к нам! 
😃 Хочешь обучиться магии рук? Стать настоящим фокусником! А что, если мы тебя этому научим и даже предложим возможность на этом зарабатывать? 
 
Мы ищем творческих, активным и позитивных ребят на нашу выставку волшебства — Magic Fest! 
 
☝ От тебя требуется: желание учиться и работать, радовать детей и стать талантливым фокусником. 
 
📌 Мы предлагаем: 
— Бесплатное обучение; 
— Работу в молодом и дружном коллективе; 
— Общение с огромным количеством людей: новые знакомства, новые друзья. 
 
📝 Итак! Что тебе предстоит? 
— Пройти обучение и получить навыки творения волшебства! В ходе обучения на последующий этап отбора будут проходить только те, кто покажет хорошие результаты, быструю обучаемость и желание дальше работать над проектом; 
— Лучших мы пригласим работать к нам на выставку волшебства. Вы сможете ездить по городам нашей необъятной страны и за ее пределы; 
— Радовать наших посетителей своими фокусами. 
 
☝ Важно! Данная вакансия подразумевает гастрольный характер работы. Поэтому возможность командировок в приоритете. 
 
✔ Условия: 
— Обучение длится 1 неделю; 
— Заработная плата 1500 рублей в день; 
— График работы 2/2. 
 
😉 Это только часть преимуществ, которые может мы можем вам дать. По всем остальным вопросам подробнее обговорим по телефону и на собеседовании. 
 
Интересно? 
👉 Тогда пиши: https://vk.com/aesler 
👉 Звони: +79649600299 Андрей #вакансия@promo_nn 
СТУДЕНТ ИЛИ ЗАКОНЧИЛ УЧИТЬСЯ? 
Нам требуется Оператор колл-центра на частичную занятость. 
 
Если еще нет опыта и боишься общаться с людьми напрямую тогда ТЕБЕ К НАМ! 
Работа в офисе на пл.Свободы, от 4-х часов в день! 
Обучение полностью предоставляем. 
ЗП от 15000 рублей 
Оформление по договору 
Своевременные выплаты 
 
Писать в л.с или по номеру +79038482606! #вакансия@promo_nn 
Друзья! СРОЧНО требуются промоутеры на раздачу листовок. 
График работы - сегодня с 15 до 19, сб и вс с 12 до 16 
Место работы- пр. Гагарина, пр. Ленина. 
 
Просьба откликаться только ответственных. Работа будет проверятся клиентом и супервайзером. 150 руб/час. 
 
Пишем в личные сообщения: ФИО, фото, возраст, телефон, желаемое место работы, опыт. #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
Всем привет! Пятница с 16 до 19, суббота и воскресенье с 12 до 15, Жар Птица, Листовки, 150 в час. Писать тем, кто может все ТРИ ДНЯ! Оплата на карту во вторник. #вакансия@promo_nn 
Требуется пара активных, позитивных промоутера на субботу и воскресенье!!!!
Обязательно с опытом работы!
Один день работаем в парке 1 мая,второй день на Большой Покровской.
Раздаём шарики и подарочные сертификаты в честь дня рождения компании!
Оплата 200 р в час,работаем 3 часа
Оплата на следующий день,на руки или на карту.
Для записи на собеседование пишем в лс!
Строго с 17 лет. #вакансия@promo_nn 
Студии маникюра и педикюра ЛеЛу
Ищем промоутера на 13 и 14 апреля 
Оплата 130р/час 
Должанская 4 
Заинтересовала вакансия? Звони: 8908-752-75-88
Пиши в лс #вакансия@promo_nn 
Девушка на листовки - УЛИЦА 
Пятница, суббота, воскресенье 
Будни с 15-00 до 18-00 
Выходные с 12-00 до 15-00 
Оплата на карту во вторник #вакансия@promo_nn 
Мечтаешь стать фокусником? Тебе к нам! 
😃 Хочешь обучиться магии рук? Стать настоящим фокусником! А что, если мы тебя этому научим и даже предложим возможность на этом зарабатывать? 
 
Мы ищем творческих, активным и позитивных ребят на нашу выставку волшебства — Magic Fest! 
 
☝ От тебя требуется: желание учиться и работать, радовать детей и стать талантливым фокусником. 
 
📌 Мы предлагаем: 
— Бесплатное обучение; 
— Работу в молодом и дружном коллективе; 
— Общение с огромным количеством людей: новые знакомства, новые друзья. 
 
📝 Итак! Что тебе предстоит? 
— Пройти обучение и получить навыки творения волшебства! В ходе обучения на последующий этап отбора будут проходить только те, кто покажет хорошие результаты, быструю обучаемость и желание дальше работать над проектом; 
— Лучших мы пригласим работать к нам на выставку волшебства. Вы сможете ездить по городам нашей необъятной страны и за ее пределы; 
— Радовать наших посетителей своими фокусами. 
 
☝ Важно! Данная вакансия подразумевает гастрольный характер работы. Поэтому возможность командировок в приоритете. 
 
✔ Условия: 
— Обучение длится 1 неделю; 
— Заработная плата 1500 рублей в день; 
— График работы 2/2. 
 
😉 Это только часть преимуществ, которые может мы можем вам дать. По всем остальным вопросам подробнее обговорим по телефону и на собеседовании. 
 
Интересно? 
👉 Тогда пиши: https://vk.com/aesler 
👉 Звони: +79649600299 Андрей #вакансия@promo_nn 
Привет) 
нужны промоутеры на раздачу листовок на 12-13-14 апреля, 
около ТЦ Парк Авеню и ТЦ Муравей! Нужны ответственные девушки и юноши 17+, которые смогут отработать все три дня! 
Подробности в л\с с пометкой "листовки" #вакансия@promo_nn 
Организации, в связи с расширением 
срочно требуется персонал в виде расклейщиков объявлений и распространителей рекламы!! 
Обязанности: Размещать рекламный материал (объявления/визитки), расклейка объявлений удобных вам районах города. 
 
 
На постоянную работу (500-2000 рублей в день) Бонусы+премии 
ВЫПЛАТЫ- ЕЖЕНЕДЕЛЬНО!!! 
 
Опыт расклейки и распространения приветствуется! 
Школьников, Временщиков и на попробовать -Берём!). 
график работы 5/2,2/,3/3 возможно рассмотрение другого графика(обсуждается индивидуально на собеседовании), 
Индивидуальная занятость, от 2-4 часов в день. 
Внимание! 
вам необходимо позвонить на указанный номер и продиктовать следующую информацию: 
 
ИМЯ,ВОЗРАСТ, РАЙОН ПРОЖИВАНИЯ!!! 
После чего записаться на собеседование! 
 
Запись на собеседование с 10:00 до 21:00 
Ищем во всех районах!!! 
 
тел: 8-952-788-94-32 #вакансия@promo_nn 
Нужна промоутер девочка с опытом работы. 
12 апреля с 16.00 до 19.00; 13 апреля с 12.30 до 15.30
Оплата в конце второго дня.
Задача: Раздача листовок, шаров и устное информирование людей о проходящем розыгрыши призов. 
Локация Верхняя часть города. #вакансия@promo_nn 
НАБИРАЕМ АКВАГРИМЕРОВ!!! 
Место жительства: Сормовский или Московский р-он 
Работа только в выходные (чаще всего только СБ) и праздничные (нерабочие) дни. Рисунки аквагрим и мехенди. Работа сезонная с 01.05.19-01.10.19. Работа выездная, на днях города Нижегородской области. Выезд происходит на транспорте работодателя, забираем от ближайшей остановки к дому. Полный рабочий день 9:00-20:00. Плюс время на дорогу 2- 3 часа. Зарплата выход + процент. В среднем з/п составляет 2000-5000 руб. в день. Все зависит от умения предлагать, активности и умения хорошо и быстро рисовать. З/п выплачивается 2 раза в месяц. Все материалы за счет работодателя. ПОЛНОЕ ОБУЧЕНИЕ. Работа не сложная, интересная, позитивная, но очень активная. Большой и дружный коллектив. 
Требования: умение рисовать минимум средний уровень, выпускники художественной школы приветствуются. 
Возраст от 18 лет 
Обязанности: возможность работы каждые выходные и праздничные дни, ответственность, общительность, активность, порядочность, умение работать и общаться с детьми. 
ЗВОНИТЬ 10:00-17:00 В ЛИЧКУ И СМС НЕ ПИСАТЬ, ТОЛЬКО ЗВОНКИ!!! 8-951-915-35-13 
Собеседование будет проходить 21.04 в 18:00, по адресу ул.Корейская 4, вход со стороны трамвайных путей «Secret Room» #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
СРОЧНО требуются продавцы на индийскую выставку в Нижнем Новгороде! 
В обязанности входит выкладка и продажа товаров. Опыт не требуется. Всему научим. 
Оплата 800 руб./день. Выплаты ежедневно. 
Рабочие дни: с 12 по 24 апреля (с 11:00 до 19:00) 
Выставка проходит по адресу: 
г. Нижний Новогород, ул. Совнаркомовская, д. 13 (Павильон №1) 
По всем вопросам обращаться по телефону: +7-968-395-56-01, Манодж #вакансия@promo_nn 
СТУДЕНТ ИЛИ ЗАКОНЧИЛ УЧИТЬСЯ?
Нам требуется Оператор колл-центра на частичную занятость.

Если еще нет опыта и боишься общаться с людьми напрямую тогда ТЕБЕ К НАМ!
Работа в офисе на пл.Свободы, от 4-х часов в день!
Обучение полностью предоставляем.
ЗП от 15000 рублей
Оформление по договору 
Своевременные выплаты

Писать в л.с или по номеру +79038482606! #вакансия@promo_nn 
🔥Мы ищем Именно ТЕБЯ!🔥 ЗВОНИ +7 903 848 26 06 !!!! 
 
🚀Наша компания растет и ищет сотрудника в нашу дружную команду. 
Являемся дочерней компанией РЖД. 
Мы занимаемся продвижением услуг компании ТОП-5 в России. 
Наша отличительная черта среди похожих компаний, мы работаем по 25-ти городам России.

 
👉Обязанности: 
 
-Консультация потенциальных абонентов компании 
-Оформлять заявки на подключение; 
 
👉Требования: 
Общительность и любовь к клиентам. 
Возраст от 16 лет 
Активность, амбициозность 
Ответственное отношение к работе 
Желание расти по карьерной лестнице 
 
👉Условия работы. 
 
💰Официальное трудоустройство с белой зарплатой. 
Рабочий график: 5/2 график по времени индивидуальный 
работы для вашего удобства (работа от 4-х часов в день). 
Комфортный офис , кондиционеры, кофе и печенье. 
Компенсация расходов на дорогу. 

Писать в личные сообщения 
либо whats app +79038482606 
либо instagram a.xxiii.m #вакансия@promo_nn 
Думаешь о работе в крупной и быстроразвивающейся компании, но не уверен, что возьмут без опыта? Важно, чтобы работа находилась рядом с домом? А может ты хочешь совмещать учебу с работой? Тогда присоединяйся к команде Додо Пицца!

У нас открыто сразу несколько вакансий, выбирай то, что подходит тебе: 
🍕 Пиццамейкер 
🤑 Кассир 
🍞 Тестомейкер 

Ты можешь рассчитывать на: 
- сменный график: с 8:00 до 16:30 / с 16:30 до 01:00 / c 00:00 до 8:00 (можно выбирать удобные дни недели и часы работы по желанию); 
- почасовую оплату до 160 руб. в час;
- бесплатные обеды; 
- оплату медицинской книжки;
- корпоративное такси до дома после 23:00 и много других приятных плюшек! 

Опыт не обязателен! Если тебе уже есть 18 лет, ты ищешь работу более, чем на полгода, и готов расти вместе с нами, ждем твоей заполненной анкеты на 👉 https://vk.cc/8sO4g2
После одобрения анкеты мы расскажем тебе все подробности и пригласим на собеседование! 🤗 

⚡Адреса пиццерий: г. Нижний Новгород,
ул. М. Горького, 154 
ул. Коминтерна, 164 

Телефон: 8-963-115-07-95 #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется активные, с приятной внешностью девушки, раздача листовок 10 апреля, с 15.00 до 18.00, р-н. Щербинки 1. Если интересно пишите в личку. #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
Требуются мастера по ремонту телевизоров, бытовой техники и компьютеров. 
 
Обязанности: 
- Ремонт с выездом на дом к заказчику; 
- Умение определять программные и аппаратные неисправности; 
- Отчет о проделанной работе. 
 
 
Требования: 
 
- Опыт работы различных моделей и производителей от 1 года; 
- Наличие оборудования и инструментов для ремонта; 
- Наличие личного автомобиля желательно, но не обязательно; 
- Ответственность, добросовестность, пунктуальность. 
 
Условия: 
- График работы - полный день или частичная занятость; 
- З/П от 30 000 р./мес. оплата ежедневная; 
- Без поиска клиентов, без депозитов и залогов; 
- Прием на работу только после личного собеседования. 
 
Телефон для связи: +79613336077 ( WhatsApp и Viber имеется на этом номере) #вакансия@promo_nn
Последний шанс!!! Успей откликнуться и записаться на кастинг! 
Набор консультантов на ТАБАЧНЫЙ ПРОЕКТ! 
СТАРТ проекта с 15 апреля 
Ищем активный девушек и парней 
Девушки: 18+, Рост от 165 см, размер одежды S-M 
Парни: 18+, Рост от 170 см, размер одежды M-L 
График работы: пн-пт с 16.00 - 20.00 
СТАВКА ВЫСОКАЯ! 
Желателен опыт работы на табачных проектах или аниматором 
 
 
Все подробности в ЛС, пиши ФИО,номер телефона с пометкой "Табачный проект" #вакансия@promo_nn 
Требуются:
Операторы call центра (приём входящих звонков)
Работа в Советском районе (улица Бориса Панина дом 5 корпус 4
Гибкий график работы 
Корпоративное питание 
В Вечернее время доставка до дома за счет компании
Официальное трудоустройство по ТК РФ.
8962-505-15-86 Людмила Анатольевна #вакансия@promo_nn 
🙃Интересный проект в магазинах ОБИ 🙃 
Работа в ТЦ "Фантастика" и ТЦ "Мега" 
Только с действующими мед.книжками 📖 
Обращаться в ЛС👉 [id39624223|Катя Грошева] #вакансия@promo_nn 
ПОСЛЕДНЯЯ ВОЗМОЖНОСТЬ ЗАПИСАТЬСЯ НА ПРОЕКТ 
С 19 апреля по 12 мая в Нижегородской ОБЛАСТИ будет проходить СЭМПЛИНГ Кошачьего КОРМА известного бренда по пт-сб-вскр! 
Набираем ДЕВУШЕК 16+ приятной внешности, размер одежды 40-46, из Нижнего Новгорода и следующих городов: 
Дзержинск, Кстово, Бор, Арзамас, Балахна, Заволжье, Городец, Ворсма, Володарск, Первомайск, Навашино, Павлово, Богородск, Лукоянов, Семенов, Чкаловск, Сергач, Лысково 
Развоз до города и обратно - бесплатно, +компенсация за каждый час в пути! 
МЕХАНИКА: две девушки, бесплатно, раздают сэмплы кошачьего корма на улице в областных городах, после заполнения небольшой анкеты на планшете. 
ПИШИ в лс название своего города, мы пришлем подробности! 
Будь готова приехать к нам в офис в г. Нижний Новгород на КАСТИНГ 10 апреля с 15:30, (проезд компенсируем), или записать видео-визитку, если твой город находится далеко #вакансия@promo_nn 
НАБИРАЕМ АКВАГРИМЕРОВ!!! 
Место жительства: Сормовский или Московский р-он 
Работа только в выходные (чаще всего только СБ) и праздничные (нерабочие) дни. Рисунки аквагрим и мехенди. Работа сезонная с 01.05.19-01.10.19. Работа выездная, на днях города Нижегородской области. Выезд происходит на транспорте работодателя, забираем от ближайшей остановки к дому. Полный рабочий день 9:00-20:00. Плюс время на дорогу 2- 3 часа. Зарплата выход + процент. В среднем з/п составляет 2000-5000 руб. в день. Все зависит от умения предлагать, активности и умения хорошо и быстро рисовать. З/п выплачивается 2 раза в месяц. Все материалы за счет работодателя. ПОЛНОЕ ОБУЧЕНИЕ. Работа не сложная, интересная, позитивная, но очень активная. Большой и дружный коллектив. 
Требования: умение рисовать минимум средний уровень, выпускники художественной школы приветствуются. 
Возраст от 18 лет 
Обязанности: возможность работы каждые выходные и праздничные дни, ответственность, общительность, активность, порядочность, умение работать и общаться с детьми. 
ЗВОНИТЬ 10:00-17:00 В ЛИЧКУ И СМС НЕ ПИСАТЬ, ТОЛЬКО ЗВОНКИ!!! 8-951-915-35-13 
Собеседование будет проходить 13.04 в 11:00, по адресу ул.Корейская 4, вход со стороны трамвайных путей «Secret Room» #вакансия@promo_nn 
❗️Всем студентам и тем кто закончил учиться ❗️

✍️В компанию Ростелеком открыты 2 вакансии:

1) распространитель рекламной продукции.
Гибкий график, работа в районе рядом с домом, приём входящих обращений и консультация абонентов, заключённое заявок.

2) стажёр в отдел продаж:

Обязанности:
Продажа услуг компании;
Заключение договоров на предоставления доступа в Интернет и ТВ;
Консультирование;
Требования:
Опыт не обязателен;
Желание зарабатывать;
Нацеленность на результат.
Условия:
График работы с 15-00до 20-00( возможен индивидуальный график)
5 дней в неделю;
Заработная плата белая;
Заработная плата выплачивается без задержек.
Возможность совмещать с учебой и основной работой.
Оклад при выполнении плана

🖌Успей записаться на собеседование 
Писать в лс с пометкой вакансии #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 

Ищем персонал из города СЕМЕНОВ. Раздача листовок на улице 
Работаем 3 дня. График работы : 

17.04.19 среда 10.00-13.00 
18.04.19 четверг 10.00-13.00 
21.04.19 воскресенье 10.00-13.00 

По всем вопросам в ЛС, указываем:
- ФИО
-возраст
-контактный телефон

#работа_семенов #семенов_работа #работанижегородскаяобласть #семенов #работавсеменове  #вакансия@promo_nn 
❗Ведется набор на табачный проект❗ 
❗Высокая ставка - 300 в час❗ 
📌Обращаться в ЛС в формате: 
📍1.ФИО 
📍2. Возраст, рост, размер одежды 
📍3. Опыт работы - механика, название проекта 
📍4. Район проживания 
📍5. Номер телефона 
📍6. Фото, портретную и в полный рост #вакансия@promo_nn
Совсем скоро СТАРТ долгосрочного и крупного проекта! Успей откликнуться и записаться на кастинг! Остается все меньше времени!) 
Продолжается набор консультантов на ТАБАЧНЫЙ ПРОЕКТ! 
СТАРТ проекта с 15 апреля 
Ищем активный девушек и парней 
Девушки: 18+, Рост от 165 см, размер одежды S-M 
Парни: 18+, Рост от 170 см, размер одежды M-L 
График работы: пн-пт с 16.00 - 20.00 
СТАВКА ВЫСОКАЯ! 
Желателен опыт работы на табачных проектах или аниматором 
 
 
Все подробности в ЛС, пиши ФИО,номер телефона с пометкой "Табачный #вакансия@promo_nn 
ПОСЛЕДНЯЯ ВОЗМОЖНОСТЬ ЗАПИСАТЬСЯ НА ПРОЕКТ 
С 19 апреля по 12 мая в Нижегородской ОБЛАСТИ будет проходить СЭМПЛИНГ Кошачьего КОРМА известного бренда по пт-сб-вскр! 
Набираем ДЕВУШЕК 16+ приятной внешности, размер одежды 40-46, из Нижнего Новгорода и следующих городов: 
Дзержинск, Кстово, Бор, Арзамас, Балахна, Заволжье, Городец, Ворсма, Володарск, Первомайск, Навашино, Павлово, Богородск, Лукоянов, Семенов, Чкаловск, Сергач, Лысково 
Развоз до города и обратно - бесплатно, +компенсация за каждый час в пути! 
МЕХАНИКА: две девушки, бесплатно, раздают сэмплы кошачьего корма на улице в областных городах, после заполнения небольшой анкеты на планшете. 
ПИШИ в лс название своего города, мы пришлем подробности! 
Будь готова приехать к нам в офис в г. Нижний Новгород на КАСТИНГ 10 апреля с 15:30, (проезд компенсируем), или записать видео-визитку, если твой город находится далеко #вакансия@promo_nn 
Требуются расклейщики объявлений по подъездам (нужно заходить в подъезд). Свободный график. Территориально работа в Ленинском, Канавинском, Нижегородском районах. #вакансия@promo_nn 
Нужны промоутеры в г Дзержинск. Работа в магазине. Оплата 150 руб в час. (Работать 3-4 часа. Оплата сразу)
Тел для связи +79871128691 #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
Прямо сейчас ищем курьеров в Додо! 🚀 

У тебя есть личный автомобиль, ты хочешь работать по удобному графику и стабильно получать заработную плату? 
Тогда присоединяйся к команде Додо Пицца! 🍕 

Ты можешь рассчитывать на: 
- гибкий график работы по часам; 
- стабильный доход (в среднем з/п 1500 - 2000 руб. за смену), еженедельные выплаты;
- бесплатные обеды и классную команду единомышленников! 

Скорее заполняй анкету на https://vk.cc/8sO4g2

⚡Адреса пиццерий: г. Нижний Новгород,
ул. М. Горького, 154 
ул. Коминтерна, 164 

Телефон: 8-963-115-07-95 #вакансия@promo_nn 
Мечтаешь стать фокусником? Тебе к нам! 
😃 Хочешь обучиться магии рук? Стать настоящим фокусником! А что, если мы тебя этому научим и даже предложим возможность на этом зарабатывать? 
 
Мы ищем творческих, активным и позитивных ребят на нашу выставку волшебства — Magic Fest! 
 
☝ От тебя требуется: желание учиться и работать, радовать детей и стать талантливым фокусником. 
 
📌 Мы предлагаем: 
— Бесплатное обучение; 
— Работу в молодом и дружном коллективе; 
— Общение с огромным количеством людей: новые знакомства, новые друзья. 
 
📝 Итак! Что тебе предстоит? 
— Пройти обучение и получить навыки творения волшебства! В ходе обучения на последующий этап отбора будут проходить только те, кто покажет хорошие результаты, быструю обучаемость и желание дальше работать над проектом; 
— Лучших мы пригласим работать к нам на выставку волшебства. Вы сможете ездить по городам нашей необъятной страны и за ее пределы; 
— Радовать наших посетителей своими фокусами. 
 
☝ Важно! Данная вакансия подразумевает гастрольный характер работы. Поэтому возможность командировок в приоритете. 
 
✔ Условия: 
— Обучение длится 1 неделю; 
— Заработная плата 1500 рублей в день; 
— График работы 2/2. 
 
😉 Это только часть преимуществ, которые может мы можем вам дать. По всем остальным вопросам подробнее обговорим по телефону и на собеседовании. 
 
Интересно? 
👉 Тогда пиши: https://vk.com/aesler 
👉 Звони: +79649600299 Андрей #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
С 19 апреля по 12 мая в Нижегородской ОБЛАСТИ будет проходить СЭМПЛИНГ Кошачьего КОРМА известного бренда по пт-сб-вскр! 
Набираем ДЕВУШЕК 16+ приятной внешности, размер одежды 40-46, из Нижнего Новгорода и следующих городов: 
Дзержинск, Кстово, Бор, Арзамас, Балахна, Заволжье, Городец, Ворсма, Володарск, Первомайск, Навашино, Павлово, Богородск, Лукоянов, Семенов, Чкаловск, Сергач, Лысково 
МЕХАНИКА: две девушки, бесплатно, раздают сэмплы кошачьего корма на улице в областных городах, после заполнения небольшой анкеты на планшете. 
ПИШИ в лс название своего города, мы пришлем подробности! 
Будь готова приехать к нам в офис в НН на КАСТИНГ 10 апреля с 15:30, (проезд компенсируем), или записать видео-визитку, если твой город находится далеко #вакансия@promo_nn 
Срочно!!!! Девушка на листовки Большая Покровская 
С 13 до 16 
Оплата во вт на карту!!!! 
Пиши скорее в лс #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
Продолжается набор консультантов на ТАБАЧНЫЙ ПРОЕКТ! 
СТАРТ проекта с 15 апреля 
Ищем активный девушек и парней 
Девушки: 18+, Рост от 165 см, размер одежды S-M 
Парни: 18+, Рост от 170 см, размер одежды M-L 
График работы: пн-пт с 15.00 - 19.00 (может варьироваться) 
СТАВКА ВЫСОКАЯ! 
Желателен опыт работы на табачных проектах или аниматором 
Желательно наличие мед книжки 
Обязательно: огромное желание работать и зарабатывать хорошие деньги, активность, позитив и умение общаться с целевой аудиторией проекта. 
Все подробности в ЛС, пиши ФИО, номер телефона с пометкой "Табачный проект" #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
Требуются промоутеры, супервайзеры и мерчендайзеры (подработка) в магазины Лента на дегустацию конфет. 
Нижний Новгород 
Адреса работы: 
1. Родионова ул, 200 
2. Московское ш, 30 
3. ул. Коминтерна, 11 
4. ул.Ореховая, д. 15, кор. 1 
 
1. Промоутеры 
Обязанности: проведение дегустации фиников в магазине Лента. 
Форму одежды для работы и пропуск в магазин предоставляем. 
Условия: 
Пропуск в магазин предоставляем. 
 
График: 
12, 13, 14 и 19, 20, 21 апреля 
ПТ-СБ с 16.00 до 20.00 ч. 
ВС с 12.00 до 16.00 ч. 
 
Оплата: 210 руб. в час, итого 5 040 руб.. 
Оплата сразу! Подработка регулярная! 
 
2. Супервайзеры. 
 
Обязанности: 
- найм промоутеров на проведение дегустации 
- контроль качества работы промоутеров 
- фотоотчет по работе промоутера 
 
Условия: 
Пропуск в магазин предоставляем. Желательно, но необязательно наличие личного автомобиля. 
ГСМ оплачиваем отдельно. 
 
График: 12, 13, 14 и 19, 20, 21 апреля 
2-3 ч. в день. 
 
Оплаты: 250 руб./точка, всего 4 точки, итого 6000 р.. 
Оплата сразу! Подработка регулярная! 
 
3. Мерчендайзеры 
 
Обязанности: 
- сборка простой картонной палетной стойки 
- выкладка товара 
- фото и видеоотчет 
- контроль наличия товара на рекламной стойке 
 
Условия: 
Пропуск в магазин предоставляем. 
ГСМ оплачиваем отдельно. 
 
График: 8, 10, 12, 14, 16, 18, 20 апреля, в любое время, один визит в день. 
В первый день 1-1.5 ч. на точке (сборка палетки и выкладка товара), потом 15-20 минут (только доставлять конфеты). 
 
Оплата: 260 р./точка, итого 7 280 р. за 4 точки. Можно выбрать адреса и кол-во точек. 
Оплата сразу! Подработка регулярная! 
 
Пишите отклик в ЛС/WhatsApp +79624490411: 1. Город, 2. Должность, 3. ФИО, 4. Год рождения, 5. Номер, 6. Опыт работы (если есть), 7. Наличие сан.книжки (есть/нет) #вакансия@promo_nn 
Думаешь о работе в крупной и быстроразвивающейся компании, но не уверен, что возьмут без опыта? Важно, чтобы работа находилась рядом с домом? А может ты хочешь совмещать учебу с работой? Тогда присоединяйся к команде Додо Пицца!

У нас открыто сразу несколько вакансий, выбирай то, что подходит тебе: 
🍕 Пиццамейкер 
🤑 Кассир 
🍞 Тестомейкер 

Ты можешь рассчитывать на: 
- сменный график: с 8:00 до 16:30 / с 16:30 до 01:00 / c 00:00 до 8:00 (можно выбирать удобные дни недели и часы работы по желанию); 
- почасовую оплату до 160 руб. в час;
- бесплатные обеды; 
- оплату медицинской книжки;
- корпоративное такси до дома после 23:00 и много других приятных плюшек! 

Опыт не обязателен! Если тебе уже есть 18 лет, ты ищешь работу более, чем на полгода, и готов расти вместе с нами, ждем твоей заполненной анкеты на 👉 https://vk.cc/8sO4g2
После одобрения анкеты мы расскажем тебе все подробности и пригласим на собеседование! 🤗 

⚡Адреса пиццерий: г. Нижний Новгород,
ул. М. Горького, 154 
ул. Коминтерна, 164 

Телефон: 8-963-115-07-95 #вакансия@promo_nn 
С 19 апреля по 12 мая в Нижегородской ОБЛАСТИ будет проходить СЭМПЛИНГ Кошачьего КОРМА известного бренда по пт-сб-вскр! 
Набираем ДЕВУШЕК 16+ приятной внешности, размер одежды 40-46, из Нижнего Новгорода и следующих городов: 
Дзержинск, Кстово, Бор, Арзамас, Балахна, Заволжье, Городец, Ворсма, Володарск, Первомайск, Навашино, Павлово, Богородск, Лукоянов, Семенов, Чкаловск, Сергач, Лысково 
МЕХАНИКА: две девушки, бесплатно, раздают сэмплы кошачьего корма на улице в областных городах, после заполнения небольшой анкеты на планшете. 
ПИШИ в лс название своего города, мы пришлем подробности! 
Будь готова приехать к нам в офис в НН на КАСТИНГ и тренинг- 10 апреля с 15:30, (проезд компенсируем), или записать видео-визитку, если твой город находится далеко #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
Продолжается набор консультантов на ТАБАЧНЫЙ ПРОЕКТ! 
СТАРТ проекта с 15 апреля 
Ищем активный девушек и парней 
Девушки: 18+, Рост от 165 см, размер одежды S-M 
Парни: 18+, Рост от 170 см, размер одежды M-L 
График работы: пн-пт с 15.00 - 19.00 (может варьироваться)
СТАВКА ВЫСОКАЯ! 
Желателен опыт работы на табачных проектах или аниматором 
Желательно наличие мед книжки 
Обязательно: огромное желание работать и зарабатывать хорошие деньги, активность, позитив и умение общаться с целевой аудиторией проекта. 
Все подробности в ЛС, пиши ФИО, номер телефона с пометкой "Табачный проект" #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
Срочный набор консультантов на ТАБАЧНЫЙ ДЛИТЕЛЬНЫЙ ПРОЕКТ! 
СТАРТ проекта с 15 апреля 
Ищем активный девушек и парней 
Девушки: 18+, Рост от 165 см, размер одежды S-M 
Парни: 18+, Рост от 170 см, размер одежды M-L 
График работы: пн-пт с 15.00 - 19.00 
СТАВКА ВЫСОКАЯ! 
Желателен опыт работы на табачных проектах или аниматором 
Желательно наличие мед книжки 
Обязательно: огромное желание работать и зарабатывать хорошие деньги, активность, позитив и умение общаться с целевой аудиторией проекта. 
Все подробности в ЛС, пиши ФИО, номер телефона с пометкой "Табачный проект" #вакансия@promo_nn 
Девушки!
У вас есть последняя возможность попасть на крутой проект по семилингу!
Подробная информация в ЛС с пометкой «лакомство»
Старт с 11 апреля по 28 апреля
График работы
Чт пт с 15.00-21.00
Сб вс с 12.00-18.00
Работаем в магазинах по 2 промоутра + стационарный супервайзер #вакансия@promo_nn 
Прямо сейчас ищем курьеров в Додо! 🚀 

У тебя есть личный автомобиль, ты хочешь работать по удобному графику и стабильно получать заработную плату? 
Тогда присоединяйся к команде Додо Пицца! 🍕 

Ты можешь рассчитывать на: 
- гибкий график работы по часам; 
- стабильный доход (в среднем з/п 1500 - 2000 руб. за смену), еженедельные выплаты;
- бесплатные обеды и классную команду единомышленников! 

Скорее заполняй анкету на https://vk.cc/8sO4g2

⚡Адреса пиццерий: г. Нижний Новгород,
ул. М. Горького, 154 
ул. Коминтерна, 164 

Телефон: 8-963-115-07-95 #вакансия@promo_nn 
С 19 апреля по 12 мая в Нижегородской ОБЛАСТИ будет проходить СЭМПЛИНГ Кошачьего КОРМА известного бренда по пт-сб-вскр! 
Набираем ДЕВУШЕК 16+ приятной внешности, размер одежды 40-46, из Нижнего Новгорода и следующих городов: 
Дзержинск, Кстово, Бор, Арзамас, Балахна, Заволжье, Городец, Ворсма, Володарск, Первомайск, Навашино, Павлово, Богородск, Лукоянов, Семенов, Чкаловск, Сергач, Лысково 
МЕХАНИКА: две девушки, бесплатно, раздают сэмплы кошачьего корма на улице в областных городах, после заполнения небольшой анкеты на планшете. 
ПИШИ в лс название своего города, мы пришлем подробности! 
Будь готова приехать к нам в офис в НН на КАСТИНГ 10 апреля с 15:30, (проезд компенсируем), или записать видео-визитку, если твой город находится далеко #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
Работа на теплоходе компании "Созвездие"! 
 
Кондитер 
Мясник 
Повар-универсал 
Официант 
Кухонный работник 
Мойщик посуды 
 
Звоните: 8(931)351-21-75 / 8(931)339-32-69 или отправляйте резюме на почту resume@infoflot.com #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
СРОЧНО!!!НАБОР КОНСУЛЬТАНТОВ НА ТАБАЧНЫЙ ДЛИТЕЛЬНЫЙ ПРОЕКТ!!! 
Старт проекта 15 апреля 
Девушки :18+ ;размер одежды :S-M/ Рост от 165 см. 
Парни: 18+, Рост от 170 см; размер одежды M-L. 
СТАВКА ВЫСОКАЯ! 
Желателен опыт работы на табачных проектах. 
Желание работать и зарабатывать, активность, позитив и умение общаться с целевой аудиторией проекта. 
Все подробности в ЛС, пиши ФИО, номер телефона с пометкой "Табачный проект" #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
В рекламное агентство требуются сотрудники  на должность Консультант по электронным испарителям.
СТАРТ проекта с 15 апреля,проект 4 месяца.
Ищем активный девушек и парней.
Требования:
Ухоженная, приятная внешность , отсутствие брекетов и видимых татуировок.
Девушки: 18+, Рост от 165 см, размер одежды S-M
Парни: 18+, Рост от 170 см, размер одежды M-L

 
Мы предлагаем: 
Удобный график (пн-пт по 4 часа в день в вечернее время) 
Море позитива, общения и улыбок !
СТАВКА ВЫСОКАЯ!
Желателен опыт работы на табачных проектах или аниматором.
Желательно наличие мед книжки 

Все подробности в ЛС #вакансия@promo_nn 
СЭМПЛИНГ КОШАЧЬЕГО КОРМА г.ПЕРВОМАЙСК И ЛУКОЯНОВ 
(также требуются промоутеры из Нижнего Новгорода) 
ДЕВУШКИ 16+ (приятная внешность, 40-44) 
Механика: две девушки бесплатно раздают семплы кошачьего корма на улице 
График: 
20 и 21 апреля - с 13:00 до 17:00 
Будь готова записать видео-визитку 
Пиши в лс названия своего города! 
#лукоянов #работалукоянов #работапервомайск #первомайск #вакансия@promo_nn 
Требуется парикмахер-универсал❗Салон находится рядом с метро Заречная.Проходимость хорошая.Сменный график,обсуждается индивидуально.Зарплата 45% с выручки! Опыт работы приветствуется.По всем вопросам звоните по тел.+79200619681 #вакансия@promo_nn
Срочный набор консультантов на ТАБАЧНЫЙ ДЛИТЕЛЬНЫЙ ПРОЕКТ! 
СТАРТ проекта с 15 апреля 
Ищем активный девушек и парней 
Девушки: 18+, Рост от 165 см, размер одежды S-M 
Парни: 18+, Рост от 170 см, размер одежды M-L 
График работы: пн-пт с 15.00 - 19.00 
СТАВКА ВЫСОКАЯ! 
Желателен опыт работы на табачных проектах или аниматором 
Желательно наличие мед книжки 
Обязательно: огромное желание работать и зарабатывать хорошие деньги, активность, позитив и умение общаться с целевой аудиторией проекта. 
Все подробности в ЛС, пиши ФИО, номер телефона с пометкой "Табачный проект" #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
Автомойка на Варе в Нижнем Новгороде ищет сотрудников на вакансию АВТОМОЙЩИК(ЦА). 
Уровень зарплаты: от 25 000 рублей. 
Обязанности: 
- бесконтактная мойка авто 
- химчистка 
- полировка. 
 
О нас: 
Работаем более 7 лет, большой трафик, постоянные и корпоративные клиенты. Находимся по адресу: Сормовское шоссе, 24т 
 
Предпочтения: 
Ответственность, желание работать и зарабатывать. 
 
Условия: 
График 2\2, ЗП каждый день, мойка авто 30%, химчистка - 50%, премии в конце месяца. 
Подробнее по тел.: 8(906)350-84-95 #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку https://vk.com/id499380642 #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
🍭Самая большая сеть актерско-модельных школ DOLCE VITA открывает набор промоутеров-представителей!🍭 
 
⚡3-4 часа в день/ 4 дня в неделю. 
⚡ЗП от 10 000 руб🙀🙀🙀 
 
✍🏻Записывайся срочно, мест осталось мало⚠⚠⚠ 
 
Требования: 
📍Ориентация на результат 
📍Стрессоустойчивость, дисциплиннированность 
📍Готовность работать и зарабатывать ! 
📍Презентабельный внешний вид 
📍Отличная дикция и грамотная речь 
*Опыт работы не обязателен, но будет вашим преимуществом! 
 
Обязанности: 
✏Механика: анкетирование +кастинг (заполнение анкеты, приглашение сфотографироваться для школы/ консультирование) 
 
Условия: 
-Дружный коллектив👪👦👧👨👩👱 
-Работа в ТРЦ города (выбираете район, который тебе удобен)😎 
-Хорошая оплата труда, почасовая + % 
-Зп 2 раза в месяц 💰💰💰 
-Удобный график, легко совмещать с учебой/другой работой (смены 15:00-18:00;18:00-21:00) ✒📅📎📚 
 
🍭После 6 месяцев работы бесплатное обучение в школе.💃 
 
Спеши попасть в нашу команду ! Мы ждём активных и организованных ребят ! 
Запись на собеседование в ЛС https://vk.com/belowzero911 
Или по телефону: +7 920 062 61 42 (Дмитрий) #вакансия@promo_nn 
В магазин парфюмерии и косметики "Neroli" требуется продавец-консультант 
 
Мы ждем в нашу команду позитивного человека с опытом работы в сфере активных продаж! 
 
Наш магазин находится по адресу 
 
Казанское шоссе,д.11 
 
ТРЦ "Индиго Life",1 этаж. 
 
По всем интересующим вас вопросам обращайтесь по телефону 
 
+79632308313 пн-пт с 10.00до 17.00 #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
ДЕВОЧКИ! Привет!) 
Ищем двух активных аниматоров и одного промо-консултьтанта для работы на мастер-классе в магазине АШАН, ТЦ Мега. 
 
НЕОБХОДИМО НАЛИЧИЕ ДЕЙСТВУЮЩЕЙ МЕД.КНИЖКИ! ❗❗❗ 
 
Задачи АНИМАТОРА: общаться с детьми, разукрашивать рисунки, лепить из пластилина 
Задачи ПРОМО-КОНСУЛЬТАНТА: рассказывать про продукцию, мотивировать на продажу. 
 
Дата: 13 и 14 апредля
Время работы: с 12 до 16 (примерное). 
 
Кто может работать, пишите в ЛС!) 
- ФИО 
- номер телефона 
- р-р одежды 
- 2 фото, портрет и в полны рост 
- Опыт работы #вакансия@promo_nn 
Думаешь о работе в крупной и быстроразвивающейся компании, но не уверен, что возьмут без опыта? Важно, чтобы работа находилась рядом с домом? А может ты хочешь совмещать учебу с работой? Тогда присоединяйся к команде Додо Пицца!

У нас открыто сразу несколько вакансий, выбирай то, что подходит тебе: 
🍕 Пиццамейкер 
🤑 Кассир 
🍞 Тестомейкер 

Ты можешь рассчитывать на: 
- сменный график: с 8:00 до 16:30 / с 16:30 до 01:00 / c 00:00 до 8:00 (можно выбирать удобные дни недели и часы работы по желанию); 
- почасовую оплату до 160 руб. в час;
- бесплатные обеды; 
- оплату медицинской книжки;
- корпоративное такси до дома после 23:00 и много других приятных плюшек! 

Опыт не обязателен! Если тебе уже есть 18 лет, ты ищешь работу более, чем на полгода, и готов расти вместе с нами, ждем твоей заполненной анкеты на 👉 https://vk.cc/8sO4g2
После одобрения анкеты мы расскажем тебе все подробности и пригласим на собеседование! 🤗 

⚡Адреса пиццерий: г. Нижний Новгород,
ул. М. Горького, 154 
ул. Коминтерна, 164 

Телефон: 8-963-115-07-95 #вакансия@promo_nn 
СРОЧНО! 
Девочки, привет!) 
Ищем активных, коммуникабельных, ответственных на проект от Оптики. 
Задача: анонсирование акции, раздача листовок. 
 
Работаем 
29 марта с 17:00-21:30 
30 марта с 13:00-19:00. 
Точки: Фантастика,, Седьмое Небо. 
 
Форма - фирменные футболки. Работаем внутри ТЦ. 
Приоритет отдадим тем, кто может работать оба дня! 
 
За подробностями в ЛС! #вакансия@promo_nn 
Продолжаем набор персонала на новый проект (девушки). 
Семплинг кормов для животных 
 
Старт с 11 апреля по 28 апреля (3 недели) 
 
График работы :чт, пт с 15.00-21.00, сб, вс с 12.00-18.00 
 
Наличие мед. книжки для Ашана 
 
За всеми подробностя в лс с пометкой "корм", указывайте: 
- ФИО 
- возраст 
- наличие мед. книжки 
- контактный телефон #вакансия@promo_nn 
Привет!
Если ты активный/ая и заводной/я, можешь постоянно излучать позитив😄 и готов/а за это получить достойную зарплату, ТО:
Предлагаю тебе попробовать себя на супер-проекте!!
————-
Старт проекта уже 15 апреля
Девушки :18+ ;размер одежды :S-M/ Рост от 165 см.
Парни: 18+, Рост от 170 см; размер одежды M-L.
——————
График пн-пт 15.00-19.00
Желателен опыт работы на табачном проекте, или аниматором.
Наличие мед. книжки будет преимуществом!

Пиши быстрее, тренинги и кастинги уже идут)

Все подробности в ЛС, пиши ФИО, номер телефона с пометкой «табачный проект»😉
https://vk.com/mrakyss #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
🍭Самая большая сеть актерско-модельных школ DOLCE VITA открывает набор промоутеров-представителей!🍭 
 
⚡3-4 часа в день/ 4 дня в неделю. 
⚡ЗП от 10 000 руб🙀🙀🙀 
 
✍🏻Записывайся срочно, мест осталось мало⚠⚠⚠ 
 
Требования: 
📍Ориентация на результат 
📍Стрессоустойчивость, дисциплиннированность 
📍Готовность работать и зарабатывать ! 
📍Презентабельный внешний вид 
📍Отличная дикция и грамотная речь 
*Опыт работы не обязателен, но будет вашим преимуществом! 
 
Обязанности: 
✏Механика: анкетирование +кастинг (заполнение анкеты, приглашение сфотографироваться для школы/ консультирование) 
 
Условия: 
-Дружный коллектив👪👦👧👨👩👱 
-Работа в ТРЦ города (выбираете район, который тебе удобен)😎 
-Хорошая оплата труда, почасовая + % 
-Зп 2 раза в месяц 💰💰💰 
-Удобный график, легко совмещать с учебой/другой работой (смены 15:00-18:00;18:00-21:00) ✒📅📎📚 
 
🍭После 6 месяцев работы бесплатное обучение в школе.💃 
 
Спеши попасть в нашу команду ! Мы ждём активных и организованных ребят ! 
Запись на собеседование в ЛС https://vk.com/belowzero911 
Или по телефону: +7 920 062 61 42 (Дмитрий) #вакансия@promo_nn 
Срочная вакансия!
на 30 и 31 марта нужны две девушки для раздачи листовок!
Место: ул. Большая Покровская.
Время: с 12.00 до 15.00
Хорошая ставка!
По всем вопросам в л/с #вакансия@promo_nn 
Требуются расклейщики объявлений по подъездам (нужно заходить в подъезд). Свободный график. Территориально работа в Ленинском, Канавинском, Нижегородском районах. #вакансия@promo_nn
 
Открыт набор персонала на новый проект (девушки). 
 
Семплинг кормов для животных 
Старт с 11 апреля по 28 апреля (3 недели) 
График работы : чт, пт с 15.00-21.00, сб, вс с 12.00-18.00 
Наличие мед. книжки для Ашана 
 
За всеми подробностя в лс с пометкой "корм", указывайте: 
- ФИО 
- возраст 
- наличие мед. книжки 
- контактный телефон #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB #вакансия@promo_nn 
Срочно требуется расклейщик/промоутер. 
 
Условия работы: 
-Гражданство любое; 
- График работы подбираем индивидуально; 
- Район работы подбираем удобный для Вас; 
- Клеить объявления необходимо в промежутке с 8:00-20:00, можно рассматривать как подработку на несколько часов в день. 
 
Стабильные еженедельные выплаты; 
- Оплата полностью сдельная! 
-Ваш доход зависит только от вас! 
- В офис нужно приезжать раз в неделю за объявлениями и расходными материалами. 
-Постоянным сотрудникам оплата проезда. 
- Мы прямой работодатель! 
- По всем вопросам пишите в личку #вакансия@promo_nn 
В магазин Сумки требуется продавец- консультант 💁. Молодой дружный коллектив.
1. Девушка. Возраст от 17 до 21 года
2. Образование значение не имеет
3. Желательно без опыта продаж
4. Заочная форма обучения и по сессиям возможно совмещать. Студентам очных отделений просьба не беспокоить.
Без вредных привычек.
З/п - оклад+% продаж. От 10 до 25тыс. руб. Выплаты ежедневно. 
Сменный график с акцентом на выходные дни. Будни с 10 до 20.00, выходные с 11 до 19.00.
Работа постоянная, желающим на месяц-2, просьба не беспокоить.
Верхняя часть города, ул.Белинского
Коммуникабельность, чувство стиля, желание работать приветствуется. #вакансия@promo_nn 
Открыт набор персонала на новый проект (девушки). 
 
Семплинг кормов для животных 
Старт с 11 апреля по 28 апреля (3 недели) 
График работы : чт, пт с 15.00-21.00, сб, вс с 12.00-18.00 
Наличие мед. книжки для Ашана 
 
За всеми подробностя в лс с пометкой "корм", указывайте: 
- ФИО 
- возраст 
- наличие мед. книжки 
- контактный телефон #вакансия@promo_nn
Срочный поиск консультантов на ТАБАЧНЫЙ ПРОЕКТ! 
СТАРТ проекта с 15 апреля 
Ищем активный девушек и парней 
Девушки: 18+, Рост от 165 см, размер одежды S-M 
Парни: 18+, Рост от 170 см, размер одежды M-L 
График работы: пн-пт с 15.00 - 19.00 
СТАВКА ВЫСОКАЯ! 
Желателен опыт работы на табачных проектах или аниматором 
Желательно наличие мед книжки 
 
Все подробности в ЛС, пиши ФИО, номер телефона с пометкой "Табачный проект" #вакансия@promo_nn 
С 19 апреля по 12 мая в Нижегородской ОБЛАСТИ будет проходить СЭМПЛИНГ Кошачьего КОРМА известного бренда по пт-сб-вскр! 
Набираем ДЕВУШЕК 16+ приятной внешности, размер одежды 40-44, из Нижнего Новгорода и из следующих городов: 
#Дзержинск, #Кстово, #Бор, #Арзамас, #Балахна, #Заволжье, #Городец, #Ворсма, #Володарск, #Первомайск, #Навашино, #Павлово, #Богородск, #Лукоянов, #Семенов, #Чкаловск, #Сергач, #Лысково 
МЕХАНИКА: две девушки, бесплатно, раздают сэмплы кошачьего корма на улице, после заполнения небольшой анкеты на планшете. 
ПИШИ в лс название своего города, мы пришлем график и точки работы! 
Будь готова приехать к нам в офис в Нижний Новгород на КАСТИНГ, (проезд компенсируем), или записать видео-визитку, если твой город находится далеко #вакансия@promo_nn 
Думаешь о работе в крупной и быстроразвивающейся компании, но не уверен, что возьмут без опыта? Важно, чтобы работа находилась рядом с домом? А может ты хочешь совмещать учебу с работой? Тогда присоединяйся к команде Додо Пицца!

У нас открыто сразу несколько вакансий, выбирай то, что подходит тебе: 
🍕 Пиццамейкер 
🤑 Кассир 
🍞 Тестомейкер 

Ты можешь рассчитывать на: 
- сменный график: с 8:00 до 16:30 / с 16:30 до 01:00 / c 00:00 до 8:00 (можно выбирать удобные дни недели и часы работы по желанию); 
- почасовую оплату до 160 руб. в час;
- бесплатные обеды; 
- оплату медицинской книжки;
- корпоративное такси до дома после 23:00 и много других приятных плюшек! 

Опыт не обязателен! Если тебе уже есть 18 лет, ты ищешь работу более, чем на полгода, и готов расти вместе с нами, ждем твоей заполненной анкеты на 👉 https://vk.cc/8sO4g2
После одобрения анкеты мы расскажем тебе все подробности и пригласим на собеседование! 🤗 

⚡Адреса пиццерий: г. Нижний Новгород,
ул. М. Горького, 154 
ул. Коминтерна, 164 

Телефон: 8-963-115-07-95 #вакансия@promo_nn 
Банк «Восточный» набирает Агентов 
Зарабатывай, выдавая карты Восточного! 
 
Подробнее по ссылке: https://vk.cc/96FoDB 
 
Преимущества работы: 
— Свободный график; 
— Доход до 25 000 рублей без привязки к офису и времени; 
— Работа в крупном банке не выходя из дома; 
— Достойное вознаграждение. 
 
Заполните заявку на сайте: https://vk.cc/96FoDB 